Trump同日本天皇握手

原文:

諗起黑人總統奥巴馬見日皇張相

右邊係日皇?

咁兩次角色年紀都唔同

浸浸招牌撚狗式握手

Twitter 外交

左膠見盟友皇室就含晒撚

關盟友咩事
講到見習帝唔洗含咁

今次唔係狗式，係同小朋友握手呵手背咁
狗式係咁樣

奥巴馬真係美國之恥

人地講演講搵食既

安培同Trump握手都成隻狗咁

高佢個半頭都有，痴線

Keep your hand up

呢d場面就係代表緊國家既面子
只可以講obama太有禮貌
唔記得左自己身份

日皇左手想做咩
係咪手刀

日皇左手
唔怪得侵侵咁驚

老老實實呀，呢D咁嘅濕鳩禮儀標準咪又係左膠定，
最重要係當時人嘅心情同表達姐

愈睇愈似

我平時叫屋企隻狗仔sit 先有零食

再比hand hand

個手勢同侵侵一樣

侵 : 已轉寄

Trump同d相撲手差唔多大份

又當佢係狗

正在日本訪問的美國總統川普，今天下午的行程是前往「國技館」欣賞大相撲比賽。日方怕川普不習慣席地而坐，貼心安排座位讓川普夫婦坐得舒服些，而特別為川普打造的獎杯「川普杯」重約30公斤，份量驚人，川普頒獎時也露出吃力的表情。

玩鳩佢

侵侵style係咁

坐喺度握好正常,企喺度矮trump trump 30cm

拎死侵侵

點只,米9vs米6

屌叫過成70歲阿伯抬咁重野
玩死人

日本人狗都不如

佢竟然坐

侵侵好q

侵好得意

侵：屌你隻杯成30kg，咁撚重，好好玩咩

好似個加大碼肥細路

點解要強調係黑人？又唔見你講trump個陣強調係白人總統？

WWE vs 雙撲

我覺得似gay佬摸人地隻手

呢條垃圾日皇真係等比人睇住黎食
隨時係最後一個日皇

強搶民女, 日皇之恥

毒撚嚟

成全你
黑人總統奧巴馬
白人總統trump
依家又點撚樣？

抵撚死，呃手當我狗咁撚吖嗱

應該真係當新天皇係小朋友

侵侵: 乖乖地做手下, 保你地一世

wtf

呢d相向睇

日皇都無擺款仲好謙和
黑鬼就算做過左都無乜野

之後日皇都可能回禮躹佢老味無登出黎

雜種見天皇果張就真係當狗

Obama既岀現
就好似要比美國佬要醒下咁
話比你知做左膠係唔work
比件100%左膠你渣旗幾年
依家全國清醒番 都係搵番trump呢類真小人做總統好過

地球皇啦

宜家個個痴漢天皇

睇形勢0者
唔係支那同伊斯蘭教作惡

如果全地球都好似日本咁死狗
左膠無所謂啦

有無完整片段 呢d政治式攝影真係好睇記者想表達d咩 雖然trump真係好撚強勢

On 9人地入鄉隨俗就左膠含撚，咁啲蝗蟲嚟香港唔排隊，就街大聲講嘢屙屎屙尿就係正常人啊Goodest logic

都係既
但站在美國立場
緊係要trump 好d
真係保護自己利益

米8的侵侵

明明日本係美國啲馬仔 點解要咁卑屈

從肢體語言學解析川普的握手密碼

雖然奧巴馬係左膠 但係日皇都幾廿歲 呢加係你去訪問佢冇乜問題

好似佢阿爺去見麥克阿瑟咁

屌你簡直係令和之恥，侵侵擺明當狗咁撚

貿易談判肯撚定畀侵侵撳住嚟搶

奧巴馬又唔係差既
只不過兌現唔到競選承諾
佢話要 Change
Change 唔到咪 Change 人囉

一換個 Trump 上黎
未夠一年
已經 Win Win Win 緊

圍牆又真係起
要墨西哥一齊負擔

收保護費先做世界警察 唔做白工

製造業回歸本土

堵截移民難民

減稅刺激本土經濟

中東問題
新巴勒斯坦 以色列

南北韓停戰

一年做左講左咁多年既野
佢真係屈機

係喎同狗握真係唔同啲架喎

入咩鄉隨俗 2個地位相等架
力架馬見習大大係咪又要跟中國禮三跪九叩呀

除咗所謂obama care，我諗唔起黑鬼任內做過啲咩

真係好撚有霸氣

喺日本鞠躬係地位相等都會做
三跪九叩首先係帝制產物，第二係下對上做
咁都有得拉埋黎講

分分鐘後生果陣好打過個相撲手

相撲手不嬲做戲野黎，撚識打咩

事實係文化stereotype先會鞠躬到依個角度

做左好多平權政策 左膠之王

如果俾條撚樣做多一屆，真係會世界大亂

好似空白左幾年咁

相撲先係真打
Wwe先做戲多
打相撲場場d人都推住輪椅走

On9

佢同安倍fd d

真係好憎兩樣野 一樣係歧視
另一樣係黑人

其實呢...

墨西哥一蚊都無俾，個牆依家先起左一公里

製造業回歸？早兩日有個business survey 先話貿易戰下只有6%企業會”考慮”返美國設廠

減稅下，企業投資無增加到反而拎曬d錢去回購股票

經過左08年系統性金融海嘯 美國同歐洲經濟元氣大傷
根本無咁強既實力周圍撩事鬥非
當年既美國係正需要奧巴馬呢種總統 比經濟慢慢休養生息 唔得罪其他國家 同所有國家都左膠博FD 咁樣先唔好比人乘虛而入

而今時今日就要TRUMP仔呢D 拎番之前失去既

好想反握佢
用佢方式握返佢

諗起依單
明明係安倍唔耐煩曬冷先
俾人講到浸落人面
連登仔真係content farm咁
看圖作故事
個個都講到同浸好熟咁知道人諗咩

屌你同連登仔講尊重同道理
真係天真

細佬，我唔 great again 你就大碌

你錯喇
佢冇忘記自己奴隸身份

侵侵有米九
佢個仔好似都1米86

屌咪係。日本人自己當佢神咪得 關人地撚事咩

好多盲反係度打飛機

Trump: 得喇得喇 威啦威啦

睇片完全唔覺
攝影捕捉到0.1秒ge表情

屌你老尾30公斤點抬呀

30kg

Trump條tie好似咁長咁

原來佢個人風格黎

一定係特登整長啲的
佢本身六尺二一般領呔反而唔夠長

另外其實佢有自己男裝品牌

日本天皇第一次接待外賓留左畀美國總統，真係fd過打band

侵侵同相撲手張相型撚到
仲巨形過個相撲手

黑鬼天生奴隸

你同啲支那賤種有乜分別？
就算你點勁都好，面對一個年紀你2，30年嘅伯伯，
都要尊重。奧巴馬肯放下身段絕對值得讚賞

我估係平時好少鞠躬
唔知自己鞠躬個幅度咁大

應該想用番日本禮儀對日皇？

如果大陸共匪咁做實比人話失禮
呢d皇室禮儀，相信日本、泰國、英國都好重視
侵侵今次真係有d失禮 幫唔落

日皇民望好高架 邊有咁易最後一個

敬老姐 日本本身文化就係超級尊敬年上者架啦 大一兩年都前輩後輩分得好嚴

咩事

侵侵真係堅正

成隻狗咁

奥巴馬鞠躬都比人鬧
兒登咁多大陸喱唔識入鄉隨俗？

日本仔瘋狂奶侵侵

我都想幫香港奶埋一份

侵侵好似盲左咁

冷靜啲先 唔洗咁卑屈唔等如唔洗尊重
日本今時今日呢個regional great power 係美國所養成
日皇所謂叫日皇 日本仲有個皇室都係一個政治掛帥既考慮
個人覺得侵既方式同日皇見面都夠曬尊重，睇下佢握手個下，手心向天比足日皇面。

做人呢，唔好亂咁拎人同支那班生蕃比，難撚聽過粗口呀，小朋友

當年英國人係咪要入鄉隨俗跪乾隆?

重大貢獻：男人可以入女廁

1945年 同盟軍接管日本

Douglas McArthur將軍無將裕仁天皇當政治犯咁拘捕

由果時開始天皇已經係美國佬隻狗啦

唔係美國佬佢仲有得高高在上

戰爭犯 講錯

仲以為侵會落場玩埋一份

做左皇帝都仲要讓座比廢老

70歲咁大力

我唔明奧巴馬呢張相點解要比連登狗笑

地位對等令我諗起習狗同侵講中文比連登狗笑佢唔識英文

做得over咗有失國體

正常最敬禮都係45度

雜種就俾人撚狗咁嘞

睇張相就以為自己看透世事
侵侵對邊個都係咁握架啦

港豬連比侵撚嘅資格都冇

港豬而家求緊美帝撚自己咋
憑咩笑人哋啲高級國家嘅外交

跟本當日本係肉便器，同日本仔做過嘢就知佢地幾奶西
好心有返少少骨氣，垃撚圾

奥巴馬真係一個總統典範黎

有冇一個係佢真心尊敬

over咗還over咗
如何失國體
鞠躬係禮貌
人太有禮貌會失國體
第一次聽

鞠躬同跪都可以拉埋一齊講
你真係冇讀過書冇文化冇邏輯嘅大陸喱嚟？

如果落場 個相撲手會輸得好慘

張相比人個感覺就係日皇比美國總統高一等

同樓主張相嘅感覺相反

原來真係大陸喱
咁睇重排場

咁又左膠？
我有時都屌左膠但連登仔成日都左膠左膠，唔啱聽就係左膠

日本正式同美帝宣戰

無排場咪學菲律賓總統撚鳩689及其部下咁
玩排排坐囉

美國同菲律賓係平起平坐

周末相撲大狂熱

係真人定扮